跪求手足唔好再坐黨鐵送頭！

幾麻煩都要坐其他車
最好去遠D再返屋企

尢其去完街
坐狗鐵等於送頭
邊個仲信黨鐵邊個係豬！

不割
不完美
可接受
要改善

勿坐狗鐵

Pish

不被捕！

不送頭！

無gear驚唔驚

推到所有手足睇到

搭其他！

大家小心

推

再推

再一推

陸路冇晒車

不被捕

Thanks!

Push

跳閘都無用 一樣被狗捉
搭巴搭的好過啦

真
唔係俾唔俾錢嘅問題